100k求list

100k你會點寫

拎5K黎做出lsit費先

8700K 開蓋 上液態黃金(? )
ASUS ROG Z370 MAXIMUS X FORMULA $3420
ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1080 Ti OC Edition 11GB GDDR5X $8099 SALES X2
G.SKILL Trident Z Series F4-4000C19D-32GTZKK DDR4 4000MHz 32GB Kit (2x16GB) 黑色鋁合金散熱片 HK$ 4760 X2
Corsair AXi Series AX1500i 80Plus® Titanium 1500W Fully-Modular Digital Power Supply $3499
WD Gold WD4002FYYZ 4TB 7200RPM 128MB 3.5 Inch Datacenter HDD $1360 X4
Samsung SM961 512GB NVMe MLC M.2 SSD $1849 X2
Corsair Crystal Series 570X RGB ATX Mid-Tower Case - White$1598
Thermaltake Water 3.0 Riing RGB 360mm AIO Liquid CPU Cooler $1550

RAM為JUMBO價
TOTAL 40639 (未計CPU)
粗粗地應該夠組2部

Samsung 960 PRO Series - 2TB PCIe NVMe - M.2 SSD $9550 X2
-返3698 +返19100先岩

要即砌可以咁撚樣

CPU: AMD Ryzen Threadripper 1950X
RAM: G.SKILL Trident Z RGB 3200MHz for Ryzen 8x16GB
底板: ASUS Zenith Extreme
Graphics card: ASUS ROG Poseidon 1080Ti x2, ASUS HB SLI Bridge
SSD: Samsung 960 Pro M.2 2TB, ADATA SU900 2TBx2
機箱: Corsair Crystal 570X
火牛: Corsair AX1600i
RGB燈條: Phanteks D-RGB Combo Kit

散熱(除風扇外請到 購買):

水泵: EK-XRES 140 Revo D5 PWM
放水閘: EK-AF T-Splitter 3F G1/4
EK-AF Ball Valve (10mm) G1/4 - Black Nickel
EK-AF Extender Rotary M-M G1/4 x2
CPU水冷頭: EK-Supremacy EVO Threadripper Edition - Full Nickel
冷排: EK-CoolStream PE360裝前面 + PE240裝頂
喉管: EK-DuraClear 9,5/12,7mm 3M RETAIL
fitting: EK-ACF Fitting 10/13mm x6三包
水冷液: EK-CryoFuel Clear Premix 900 mL 兩支

風扇:
Corsair ML120 RGBx9 (前冷排x6 + 2頂1後)

100k 連cpu 都買唔夠

兩粒E7- 8894 v4都usd 18000

RUBBISH

如果呢100k個貨幣係bitcoin/ethereum呢

諗咁多

一部未來嘅電腦就得啦

你嘅未來係指未來科技定係第時嘅電腦先

未來

天價礦機

自組水

仲入金? 直接上黃金蓋啦
2oz 20K 差唔多

擺部腦係俄羅斯再駁條線過尼,幾熱都無問題

由好多部ASIC礦機組成嘅超級電腦

100k連nvidia dgx-2都買唔到

佢有話咩貨幣咩?唔俾佢講ETH?

無論乜野貨幣都好
我只會考慮一部

來自未來的電腦
咁先配得起100K

來自未來科技嘅電腦

發現打手

唔講都設定左係hkd 啦
呢度香港呀

Bitcoin/Ethereum全球通行呀

依家你用緊過去？現在？定係未來？的電腦？

100k 仲用家用級數料 會唔會太傻